好撚嬲呀！元朗牛屎我屌你老母！

警黑完美合作！

屌你老母！
想聽日就吹雞去光復！